有冇人喺信箱收到呢類單張？

呢個咩連線真係完全未聽過